Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtuwanem: M. Heinmann.Kõrwasmees: J. Treiberg.-"- : J. Kalama.
Sel pääwal ei ole ühtegi seletust kohtu ees olnud.
Kohtuwanem: M. Heinmann xxxKõrwasmees: J. Treiberg xxx- " -  J. Kalama xxxKirjutaja: allkiri
